由幾歲開始,身邊開始無FD陪你打機?

畢業之後1,2個月
D FD開始搵到工
開始OT到8,9點
問佢打唔打機,佢話支力到飛機都無力打

2 years old

一日要出幾多個post

做手天使幫佢打

大學啲人話打到悶唔再打

無FD師

LoL跌咗落銀牌開始

渣GA

當你三張幾既時候，又突然會成班仆街好得閒打機
但係開咪後面d靚仔好撚嘈
打打下又話個仔喊，一係就瀨屎
朝早打不斷聽BB歌
夜晚打就講野好撚細聲叫佢大聲d
原來走鳩左入廁所打扮屙屎費時比老婆吊

好神奇地讀書年代無同學打機，個個都係打波踢波

有時仲會去網吧一齊玩

一直都無..都無朋友
Whatsapp唔會響

我mhw都係單機打

巴打same here

到時佢地仲有無得買部機黎打都成問題

有...買返來擺
到你封頂個陣佢先岩岩開始玩

我都是

好驚 我係畢業師

出黎做野身邊直程冇fd
好彩呢個時代上網入谷搵D打機時間差唔多既人都唔難

好懷念中學一放學衝去網吧打lol
嗰陣多人到可以玩內戰

返工D同事一早就唔打機了

無機打師

開Patreon同印仔打機

中學畢業之後，不過以前都係好間唔時有中學同學約去打機

做野3年 晚晚都齊人打機

打機師

畢業後兩年

我都係
朋友唔打機
淨係玩手機

我都好想有fd一齊打機

印仔幫你打飛機 10蚊一次

FG番工之後
公司識左新朋友

大部分時間都一條友打
PSN好多好友
但好多都係因為某一兩隻驚果期好HIT
就一齊連線打
熱潮過左就冇再一齊打其他驚
最近都有FD一齊玩FALLGUY
但都係果句
都係一個人玩單機驚比較多

本身禮拜六日大家有時間一齊打機
有個FD掛住打手機GAME活動唔同

米癲拉

自從畢業就冇一齊打過機，單機only

想同人打下機

有定同我玩

出黎做野頭1年晚晚四人R6 由0lv打到260lv，之後最尾果個都返工之後就再冇一齊打過機⋯⋯

畢業七年得閒就召喚峽谷四排up

米痴拉

啱入大學就開始唔應啲frd call打機

是

自從無人玩gvg, 我又買狙mac機唔玩電腦game

手機驚pad算唔算

朋友都沒個

中學後

叫班frd打機好似叫佢哋去死咁

fd做aco日日都好得閒同我打機

有個Frd中學到出嚟做嘢都一齊打機，由超任NBA，PS初代未有連線要去對方屋企，到XBOX玩COD，PS3/4 MH。有時2條友連線，有時JOIN埋雙方同事玩下咁。

一直至6年前，佢坐監，就無Frd陪打機了！

加我psnhugo1991

33